Mr.五月開紅館

像我這狂派出現

到時見

5月17 18

隔左六年喇

身為Fans 都唔覺得佢地今時今日仲可以坐得爆紅館 仲要成兩場

全晚cover

一場都難 仲記得當年紅館已經好多空位

2010果期都坐唔爆？

10 11都爆 13年就唔爆

我都覺得炆水，一場都還好，兩場真係點坐爆

2010個期咁紅，爆係正常
呢家真係困難

難爆都好啊 易d買飛

冇人既話氣氛唔好
不過Mr. D歌好易帶動氣氛

佢大陸好撚多fans一定夠

上次去澳門睇都好多大陸靚妹

我反而覺得佢頭兩次可以爆係奇蹟 係香港黎講既話

咁又唔算 當時都好紅下

所以咪話係香港 仲有得紅到咁都算奇蹟

第一次爆場，呢家十九mo文都應該得

十九mo文點解會紅
係咪首咩小伙子長大了有共嗚咁就起左？

其實都唔錯。d歌幾熱血

Mr. D live真係好撚正high爆

陳奕迅不過是得一個

呢隻d結他又係一流

Push

屌 10年個場買到最貴飛都要坐斜位，前面絕大部分都係明星或者佢地自己d 朋友個時有啲失望
不過而家唔會睇了，無咗興趣

等到頸都長埋終於返黎

呢家無咁紅買貴飛應該有靚位
上年澳門狂熱音樂會有淫kay

上年去左澳門百老匯睇
個場都坐唔爆，其實百老匯個場細到唔識講已經

咁點解抄歌會紅

其實可以

終於返黎啦

沉咗咁耐仲開2場紅館 等睇送飛

利申 頭2次有睇

終於等到真係由細等到大啦今次

過氣宇宙巨band算吧啦

今次有機會爆啦，當年聽眾群有好多係中學𡃁仔，未有消費能力住
加上懷舊文化，好似鄭中基咁耐冇出歌都輕鬆爆6場就知咩料

利申：都好鐘意鄭中基

會唔會唱it's my life?

觀眾席排滿四邊 無人直到加場也不變

我都覺得有機會
佢地前度fans都係由當年學生到而家出咗黎做嘢
即使無咗興趣都有機會買飛去懷念下

Btw有時買貴飛靚位前面全部係明星/高層/有錢人
係一啲氣氛都無的
仲衰過山頂位

mr係咪冇簽公司？冇公司都bk到紅館算係咁了

冇乜宣傳

之前冇錢睇條蕉咩

Mr 仲喺到幾時到DJ上位呀

成個post既打手坐時光機黎？

求下你唔好爆
好想入去睇

識親鐘意聽佢地嘅人都係自大MK格

Dj 都算係band?
Supper rb?

仲記得11年睇mr.亞kay一家大細坐我格離勁多人搵kay影相，佢老公果陣未開始紅，只係抱住個仔，冇人同佢影，好慘，但今時今日應該搵佢老公影相既人會多d

上年澳門都見到淫kay

當年有免費飛睇左佢地紅館concert
d聲又嘈又拆
歌又得森林叫好d，其他垃圾
送都唔撚會再睇

又垃圾當回憶聽下

點解唔留返7月1日先開？

首無盡先爆紅

無盡係正

跟布志綸簽咗張耀榮

當年冇去到，依加有啲想去
但係5百幾真係唔值

480

叫唔叫到bon jovi做嘉賓

it's my life
笑喊憤怒像無形
I ain't gonna live forever
他正是這Mr. Tam

我都喺度
仲要勁多大陸fans無乜香港人咁

我坐果邊附近都係香港人 去到尾段氣氛好正

中意左10年，當年仲細無錢睇，今次點都去
像我這狂派出現 ！

記唔記得坐上客有kay

我見到啊

Everyone 無謂再假

淫kay係右手邊個排

380定580好

780

張poster好似無筆直影咁

無簽大公司係咁上下啦

我都好想入場

會唔會個演唱會唔好睇

Mr.都嘈
叫你聽slipknot係咪要自殺

係d音響垃圾
仲有Alan po把死人老牛聲難聽到仆街

佢堆歌唔會唔好睇
黑色狂迷 everyone個堆都好high
Supper 唱無盡會唔會唔正？

仲以為五月天黎香港

唔洗不停f5 仲要最後買唔到

當年買貴飛，坐我前一個位係關楚耀

澳門音樂會都有關楚耀，不過麻麻地佢把聲

13年有睇第一埸我記得唔爆,仲要有人話氣氛麻麻<(Alan Po ig定唔知咩有講)

今次唔知睇唔睇好

今次十週年，賣回憶都夠做啦
雖然有幾首抄歌真係肉撚酸
不過佢氣氛都幾好
銅鑼灣個發布會落住雨都好疊馬

push

當年第一次入紅館就係因為MR.
仲要坐第二排 當年真係唔識睇show要企住睇
除左alan叫大家起第身企左2首歌之外真係坐足全場

聽朝買

見佢舞台前賣780，遠啲又係780。台下真係好啲？？

有冇坐位表？

聽朝買780

有幾多係內部

三面台仲要封咗勁多位
應該坐得爆啩
唔夠咪叫佢哋大陸班fans落嚟睇囉

靚位係內部認購？

無知一問 黑色係點解？

唔係用黎公開發售

Hold左一半

大家有冇心水諗住買咩啊

即係公開冇正前方

唔使叫 佢地都會落嚟
大陸fans多過香港fans好撚多

應該又去番迪士尼開

有冇人入到

點解入唔到

未

入到去load唔到既

MR都咁多人買架咩 做咩入唔到

hold 住係 2揀1度

又話坐唔爆 入都入唔到

0930已經死撚左

57分已經開始係咁

花火不再燃燒

有冇咁紅呀
入都入唔到

不來這個故事結局 已分曉

真係咁多人搶飛？

入到去話啲飛比人選取中 買唔到

你load到入去？？

痴線 咩有咁多人睇mr咩
完全入唔到個網

佢地有海量大陸fans

屌那星，我諗住今朝輕鬆入去買

唔撚係買唔到呀嘛

好正喎。
時間似慢鏡

我57分到而家都入唔到

自動點擊到2046

Retrying...
重試中...

有無咁廢呀個server

想買兩張380姐

禁左幾次就入左去啦已經買左星期五780，大家加油

其實都幾撚on9

休左咁耐 是撚但出首歌就出返嚟開演唱會

有心賺錢 無心為band壇

點入 有無咩技巧

無不過仲有好多飛放心

賣Mr城電都可以死網 賣真正一線咁點算

屌你老母都入唔撚到既

的回應時間過長

Mr都死

佢賣乜7都係死網架啦 方唔係特登搞出黎等人以為好多人入緊咩

你又睇

頭兩次都有睇

屌你抄歌都開到演唱會
仲要有ON9鐘意

不得不承認
當年 band壇係靠 mr. 突圍 食左頭啖湯 但得2,3 年貨仔

之後 由 supperm rubber接力向上沖
沖足 10年先令到band壇有返地位

近排又到 dear jane紅多少少

mr. 班on9 就想沖返出嚟分花紅 ?

你老味都出返隻碟先啦 好撚無誠意。

入面好多飛無人買, 等下啦

其實係個網廢定真係好多人買
佢自動點擊左半個鐘都未入到

我電腦入唔到反而用佢個APP入到

網廢
買乜都入唔到嫁

Load緊

It’s my life
他正是這Mr.Tam

比梗信用卡個度卡住

佢最平個種飛仲要貴過dear jane同古巨基

我都係

錯手買多左一張頭場380有無人好心幫我收左佢？

宇宙抄歌bam去到兒登都上到神枱

屌，啱啱出左，時間剩餘3分鐘，關我鬼事咩

tg?

It's my life
It's now or never
I ain't gonna live forever

屌你收皮啦 冇人想睇呀柒頭

我啱啱都係 最後彈咗我出去

我卡住喺呢度最後彈出埋我添

抱歉，因為已超過限定的購票時間，你必須再次登入才可重新購票。

我屌你老母

又係要再入過我屌你老母

建議大家用唔駛otp既卡，可能load少一輪

其實命運就像大廈
如都市幻化

唔係反咗面要散band咩

冇錢就唔理面子

CLS
不過啲強國Fans一樣同你搶晒
入去睇嘅香港人 歡迎嚟到大灣區

㩒極都㩒唔到揮手區

唔知會唔會唱冷門少少嘅歌

弱撚智 個網都入唔到

屌你老母 卡撚住比錢位 之後又逾時彈人出去 而家又要重新排過 on99

等候登入 Waiting for access

系統正在正常運作，但所有網上購票連結正由其他顧客使用中。為讓系統更有效處理購買不同節目的顧客需求，請在以下兩個選項中，選擇其一，再次嘗試進入購票網站。

想聽天下 自言自語

單飛人在野會唔會有mr版

電話聽左音樂45分鐘

顯示其他客揀緊，我冇得買，等到過左十分鐘，彈左出去
求兩張780

你地用埋iphone ipad用app一齊load
我岩岩用app買左

成功買左果啲用電話定電腦入

我都係呀屌
比希望我然後又買唔到

買到4張星期六$780, 但係都幾後

我iphone app load吾入

好撚嬲 撚鳩我咁

竟然正評多過負評？
btw正評
咩野濕鳩毛聞行撚埋一邊啦

我想聽未來在宇宙盡頭 走獸 良知門 最重要

我只係想要一張咋.....成朝都入唔到去

mb同iphone一齊load 最後用app買左

係咪冇得揀坐位
我用app唔見有個制 得電腦揀

你係咪又係九點五十分已經㩒定都搶唔到
我而家重新入個網都入唔到

app可以無限自動loop

個setlist好似係咁

棍波 用網頁買到BA行 第一次棍波都買到第一行

10：06 入到一次
話其他人揀緊 等左10mins 彈走埋我

得左

分享一下：
我開左幾個browser，用埋無痕
之後見到無痕冇啦啦得左

建議大家入到，佢抽完位唔好再抽，因為佢有限時，而佢每下一步都會load好耐，你彈弓手既你分分鐘會過左時比人踢出去

如果信用卡唔駛otp既就用個張，可以load少個step!

大家加油!

而家仲入唔入到

有無人幫買？入唔到
利申 有去澳門睇佢

入唔番了

搶手果D唔係一直都係電腦揀位咩
好似好冷門果D活動先有手動揀位
呢D你想揀唯有放飛出去 再揀 不停LOOP
LOOP到o岩心水
(好似係)

放18/5星六
780/380數張連位

係電腦揀位 頭幾次全部出哂側邊 我係咁取消再嚟過

都無抄點認姐
跟住班fans係到起哄
依家都仲記得

我側邊都照買左
費事load唔返

我屌 我load緊信用卡資料果陣一野彈鳩番我出去 屌你老母！ 這麼遠那麼近 又要再排過

真係勁撚on9

+1 依加頹撚左

出嚟呃錢吸水 垃圾料

賣曬未？

無抄點認啫

襟緊確定 唔知買唔買到呢

成一個半鐘都仲未入到

你係咪00後嚟搞笑
第一 Rubberband/Mr.同年出道 邊係RB接力
第二 Supper正式上位係小伙子嗰排 即係11-12年 講紅要去到13-14年無盡
Dear Jane唔計戰狼三國別說話嗰期 Yellow Fever嗰陣已經上到位啦 無可避免/不許你注定一人都係13-14年
兩隊係同時期

唔熟真係唔好出嚟搞笑

入唔番喇屌

On9 打咗成粒鐘電話 而家打得通仲要再等

請問有無人知380 最前係邊一行

夠膽死10點等到依家都未入過去

on9 mr.都死網

我都係 我係等候登入嗰個位load到1次
下一版竟然係話網址失效

就咁數就33

無睇咩位直接買左算

入到去 之後㩒3個價位嘅飛都話有人揀 然後等足10分鐘都無位 夠鐘之後彈返出嚟

多唔多人一個人睇
冇fd鍾意

都冇抄，點認啫

入唔到呀屌

咁垃圾既band都有人追捧
靜靜雞抄完唔出聲咪算囉
抄完仲扮無抄 侮辱左bon jovi呀 垃圾布志撚

你條on9 先唔熟囉

係mr. 先令到band多人識咋 on99

當年rubber只有 903 捧 其他都係 mr. 贏

supper努力10 年有錯？ 錯在你智商有限囉

dear jane仲好笑
別説話嗰期係歌好聽 無人欣賞
佢地頹撚到要轉唱k歌 先上返嚟咋

唔識就咪撚出嚟柒啦

上邊條柒頭 唔撚信咪自己搵資料囉

mr. 收皮係因為 c all star , 連年都搶哂啲組合獎 , 當時淨返 rubber supper kolor係仲捱住

kolor係咪都冇玩

dear jane仲撚柒過 mr.

都仲話 dear jane早紅

啲細show咪有囉
不過 人地邊似 dear jane班垃圾 咁柒 要靠k歌乞飯食啫

Mr.收皮係因為alan po同隊band嘈，同埋唔想簽環球

憤怒笑喊像無形

00後唔識

唔通睇啲咩sup鳩毛聞咩

有無人仲未買到

me

希望到時會唱Mr. Tam同It’s my life

Me 2
打電話通左成個半鐘係到等，點知最後收撚左我線

唔知仲有冇380呢

我都想知

算 放棄唔撚睇

Me too

哇屌 啱啱心灰意冷咁走咗去拖地
拖拖下佢load到喇 4張飛入手
各位巴打試下做住家務等 會有加成

難買過jay Chou ........
痴線

買到了

你識條撚咩

入唔撚到呀

10點玩到1點都未入到

想問下45段 11行係邊？
我睇佢個seating plan 11行唔係應該黑色架咩

突然好易入到

上網買到啦
380仲有位喎

講真 出單曲搞show又係無咩誠意既

Me

780兩邊仲有位

好多飛

仲load 緊 mr 都咁多人買？

仲未入到

大撚把飛...

最後一星期 半價收飛

好廢個網

我諗應該唔係多人買
係個網太撚廢

唔係散左band架啦咩

岩岩買到 星期六AE行

冇

我都想買780屌

雖則呢班仆街抄歌唔撚認
但之前咁岩時代廣場出面撞到佢地有function
聽左昨天同森林
布志綸既live真係無撚敵 好好聽

每次band post都總係有人鍾意踩其他band
同埋實有人衝出黎話supper淨係識唱熱血歌

我

呢個鐘數竟然撳到呢2個位

用app睇seating plan好難睇
Row 17近唔近台

urbtix呢幾次好似都玩野
唔係一開波放晒飛出黎
慢慢咁放出黎

同朋友分開買唔小心買多左4連580 有冇人想要？

咩位置？

可能係個網真係太廢, 成日都買買下彈出去
Hold左好多飛係cart又checkout唔到, 之後到時到侯清番先放番到出黎
好心一年收咁L多手續費, 搞搞個垃圾system佢啦

有 tg:deeptalkss

有

前排買其他Show 一開波就話無晒780飛
後尾不斷有780飛慢慢出黎
有d都仲係前排
早買早折墮

卡都扣左$但未收到email姐係買唔買到？

成堆飛扮乜鬼一票難求

睇個po 就知...
成朝先12頁

入唔到

band show自己睇都ok嘅
睇緊嗰陣又唔會傾計嘅

入到但係咁菊花轉仲要逾時出返去

有無人一齊睇

我都係咁

抱歉，系統暫未能回應你的要求，請稍後再試。

買左啦 毒撚自己睇

兩點半仲買到aa行

我仲卡緊係揀位個到

我頭先第一次俾錢嗰陣俾人彈返出去 以為買唔到
點知原來係買到的
而家買咗double...
有冇人要17號 780飛兩張？原價放

上一頁
我頭先都係咁

睇撚錯五月天開紅館

我都係 買到BE行

咩位？

tg

想要 tg?

岩岩入去仲有大把位

今朝入過一次佢比最側邊位我冇要位 之後一路再入到而家都入唔到

「Mr.沒有抄襲！是其他歌手乘坐時光機抄襲Mr.在先！」
「不要再挖苦Mr.好嗎？我們應多謝Mr.這麼賣力推廣西方音樂！」

Section 48 row 12

tg me
i want

你係780

買錯左2張星期六580連位
有冇人有性趣

依家應該易入
啱啱見5月17日賣$780 10行 5月18日賣$780 11行

最後入手5月18日$380 35行算 反正都後冇謂坐西位$780

有冇人仲買到飛？想買是旦一場$380佢話冇晒位 但明明有得禁

Yes

你要幾張呀
應該最多得番2連

1張咋 毒撚冇人陪

毒撚飛一張仲有AA行 兩人已經要最邊20行

三點半仲買到$580 4連

有興趣tg我，星期六580兩張連位

終於買到780 2連

同朋友冇溝通下買多左2張5月18號 $780
有冇人有興趣？ 原價放售

我都45段。。不過我13行，明明都係黑色……個位我記得係右邊，10至15行都好ok,唔太高唔太矮，坐側邊太低反而睇唔到，因為個個企晒起身

任買 重有好多

Pish

成功買到780 但坐則邊

原價放

勁多位早知抽多幾次先買

抽多幾次都係好後。。十幾二十行

禁完$380無聊禁$780抽中BF

放星期六 780連位原價

我580
仲要好似係正個行中間

佢地大大力唱果陣會唔會面紅？

後中間好過側面

時光機

其實佢第一日不設售票處真係好撚ON9
係要人係到抽位

抽左好多次都係側面，最後買左45段

鄭中基靚聲多經典歌又多人識
竟然拎黎同mr比...

pish

我都係45段

終於等到

買多咗2張$780 T.T
18/5 （六）55段18行 2張
原價＋手續費放!!

想收兩張星期六 380 個網無哂連位

因為劉華單野
開始不設售票處MA

同求
任何一日380連位兩張買嗰下就無曬連位

無還原成長？

From HK01
所以當構思演唱會海報拍攝時，他們就提出想有「由零開始，還原成長」的訊息，

既然有呢個想法 唔會唔唱掛
因為呢首歌真係好正

屌 580抽黎抽去都係啲西位

跟我還原成長再遇見

古巨基開始就係咁

宜家係早入買到唔係靚位
遲入先有

原價加手續費放18號580連位！！！
有意留TG！謝謝！

放原價580四連位

辛苦最後決定買張580 同fd睇

個網大把票,點解要加手續費同你買

個網都要手績費架我照收翻咋嘛 講到我要賺錢咁

買多左兩張18號580
原價免手續費放!

邊段 咩位

45段 23行
比人放飛機，有冇人接，原價+不收手續費\

其實命運就像大廈

睇黎好多蟹貨

好似準備緊第二首新歌

男友想要再前啲嘅飛，所以放兩張
兩張星期六 45段 16行，可原價放

已經上網抽咗 幫你唔到

係咪收到email記拎得飛

原價放兩張18號 $380 連位

仲要唔要

放18/5 380 多連

巴打放左未？
求兩張17號780

放原價580兩張

求兩張連位

有冇人放$380

賣咗未？

係咩位

仲有冇$380放?

放 780 尾埸2張 連位 女朋買咗飛冇同我講我又買咗

有17號380兩張連位 想換18號兩張連位
有意tg

有18號380兩張連位 想換17號兩張連位或放售

有意tg

你要幾號？

我都買多左

買多左2張 580
5月18日

買咗 1 張17/5 $780
有冇人可以同我換換張18/5 780

有18號380兩張連位 想換17號兩張連位或放售
考試去唔到

有意tg

有新歌

為何要扮忙
為何要淡忘
仍能一起撐過去

開頭段音樂正到不得了

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位飛出嚟
原價

未出之前係咁loop joox live

慢慢loop 先

Hi yu hin

可笑 多麼可笑 自覺渺小
我見尾場都無咩飛剩 算係咁
呢次應該之後都唔會開到紅館

頭場仲有580

頭場應該會好多吉位 希望今次好好睇睇 咁就無憾

氣氛一向都好睇
佢d歌類型問題
氣氛多數好

打漏咗
780

抄歌表演

有無人買多左放飛？
Tg:orlyrly

有17號380兩張連位 想換18號兩張連位或原價放
有意tg

臨一個月開波，個個都放飛

可以幫我問下alan點樣搶人未婚妻嗎？

收尾場380

好多歌都想聽返

唱下人一世物一世得唔得

我有2張尾場380

求2張2連$380

諗緊睇唔睇埋尾場

跪求

仲要唔要？
有兩張18號$380 2連

買左飛唔得閒 放兩張連位780門票
tg

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位飛出嚟
原價780

原價放580 18號一張飛
第21行

絲打仲睇唔睇埋尾場

有兩張尾場$780連位
有事去唔到想換17號 65段

求兩張2連嘅380

買左飛唔得閒 700蚊放兩張17號780 門票

原價放兩張780 18號

放二連$380 星期五場

咩位

44段 巴打有意留tg

想平平地收 2 張 780

原價放二連$380 5/17 星期五場
有意留tg

幾號

18

18/May 原價俾你 第一行黎 有意留tg

推

17去唔到
1200放 780兩張
tg

$800@2放唔放

咩位有冇平？

有冇人放單丁380

tg講?

抄歌俠

原價放 5月18 $580 兩張
亦可換5月17 兩張

It's my life?

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位飛出嚟
原價780 平少少都可以

Sad到仆街 搵唔到人一齊睇 買飛又唔知買一張定兩張好 屌

輕輕一推

2連位 18號 580蚊飛有冇人想收？

我都係一個人睇 但出面全部都唔比單售

出面主辦$580 /780
劈緊半價 睇路

見到有半價飛 我屌!!!!!!!

Where

新出嗰兩首歌都幾好，但係咁耐無唱，咁急開紅館

佢上年有係澳門開

大陸有一直開
澳門個次都好high

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位飛出嚟
原價780 半價就無喇 最盡做600 真係去唔到先想放返啲飛出嚟

ching出面大把半價飛你放600唔會有人買

邊到有飛買

放尾場18/5
原價$580或者$380二連位～
自己同女朋友都買左所以放其中一Set出去！

放兩張580有意留tg 原價

放一張 17號 780
價錢可傾
tg

收1張18號580$飛
Tg: neymar12344

啲fb group大量特價飛

留名執平飛

買左第一日780

真心支持既咪買正價囉

平放一張580 22行 tg:reve1481

放18號兩張$380 低過原價

重點上網買得側面西位原價
但出面半價正面台靚位

500蚊收咗兩張尾場

睇band側面台

我都係
好似無人睇咁

我想知dear jane爆唔爆？

爆閪

唔知星期五 坐唔坐得爆一半

買正價嘅真係揼心口

利申一早買左780正價

其實mr依d真係大把人放

等平飛仲算唔算死忠
利申:鐘意左mr.好耐 但諗住等當日先收平780飛

介唔介意講下係邊個frp?

放
18號
780
一張

可議

屌 早知唔咁早買
而家有平飛 我自己一張點都易買掛
仲要個位唔係好正中

上次開兩埸我睇第一埸開3面台都唔爆

個主音第2埸完左仲係佢ig話今日氣氛好好
暗串我地第一埸唔好?

有冇前d位既飛賣?2張
唔該

Fb應該有

有冇邊個page有
全部都賣580

到時自己走位咪得

Carousell

有冇網可以check自己個位係邊

正前係點賣

Carosell好多平飛

開3面定4面？

3

我直頭經城市電腦售票網買咗正價飛 個位仲要側到pk 點知而家咁多靚位平飛

Thx

我想問吓 佢係唔開邊一邊?
同埋點解我見到上網有人放 bb 行 be行

我碌左幾次先買到十一行

個座位表黑色嗰啲比衛訊 FWD keep起哂
琴日去FWD換飛 個職員個file入面全部$780字母行

唔係鳩Up 星期六580 兩張 急放
5舊水兩張 有意有TG
去唔到

有一張 17/5 $780 跪求換一張 18/5 $780 或者$500 放 17/5 $780

推 價錢可議

你個名

放 17/5 $780 飛 放$380

或想換一張 18/5

聽日

600收左2張780

執屋搵到呢套野

原價放18號兩張580蚊飛

收一張 18/5 $780

最好 正面 字母行

same呀

咁多黑色

親中band不了

18個埸仲未爆

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位780飛出嚟
半價喇半價喇

希望今日唔好咁吉

有冇巴打單丁

去啦去啦

今晚睇

好驚一半人都冇

兩日飛我都買左

平收 3連 $580/$780
17/18號都得

今晚睇 希望現場氣氛可以high得起

點解好似好多人唔去咁
利申今晚睇

樂壇天團

個個賣飛都話冇人去先賣架啦

屌你老母最新消息380 啲單丁位Facebook 做緊一舊水一張
仆街真係好撚灰

780賣單丁150一張

有咩新歌係必聽
想聽下先入去

買邊件tee好

幾點有得賣

退原成長
從前說
細說叫喊
釋放自由

釋放自由

唉 點撚解唔淨係開一場 你逼滿一場
好啊兩場都係得一半人 根本啲飛就冇人買

自己

遇到了
等不了
兩大無猜
Everyone
假使
還原成長
森林
現在
黑色狂迷
昨天
想太多
感動
邊城
䆁放自己
一句
方向感
15
無謂再假
不屈
Tonight tonight
良知門
識哂夠聽啦掛
新歌麻麻

尋找一千遍呢

搖擺？

唔知會唔會有嘉賓之前lmf做嘉賓好撚正

啱啱兩舊水入手左780

單張 /2張？
邊度入手？

仲有冇屌我250買580

屌想收今晚380
有冇巴打見到你

見到有*

收580算啦 大部份都賣200-300 唔差得遠

400$兩張 係facebook 囉

都抵呀
不過啲位唔知閪唔閪
師兄知唔知Green zone 姐係咩

我都唔知 一陣去紅館交收 個賣家仲話有幾張比我揀 諗緊到時要乜zone好

好頭痕
我自己有兩張380
但有Frd想再一齊睇
收啲580位到時同左右換有冇得諗

你要搵到個單丁先得喎

屌 我單丁買左580
好蝕

我有張580單丁

好蝕呀覺得 而家咁平仲有靚位揀

原來撞左Jason marz

幾錢 邊到買到呀？

Jason Mraz

fb好多人放

會展

好多半價想買快狗沖

見到個唔係好熟既同學放聽日飛 佢仲要坐我後一行

我唔想俾佢見到我自己睇 八公黎

邊樹 facebook?

係

因乜事賣到咁

聽日睇

搞到正價早買既變晒傻仔

炒唔起加派飛 係咁

當初我仲準時㩒飛 驚住買唔到

屌約左紅館1830交收 但2015先開場 有冇巴打知果頭有冇地方坐下

置富都會囉

有咩歌歌要溫定書？

我都係識幾首 不過都想入場聽次

Same here
X誠地撕手 都會傳奇

有冇巴打 藍 55段

Have

咩行數睇下會唔會附近

唔自爆啦

當支持囉 真心支持既何必計較果幾舊水

有冇巴打知今晚四面台定三面台？

係咪三面台？

應該準？

有冇巴絲自己一個睇

利申 睇聽日

一陣單拖

垃圾band 送飛都唔入去

有冇巴打知內部贈票嘅飛 係入場果時洗唔洗check身份果d?

冇黑色杉賣

聽日出返去旺角overlab買咯

入場了

放mr,一個字平平平
18/5/2019（六）
380 46-47段33行x4 200一張
有意pm，可即日面交

法國好似得我一個單拖咁

呢度好似好多人單拖

呢度都係

好撚多吉位

拎咗張免費飛入去嚟趁熱鬧

個場好撚空

未夠鐘

現場ching俾張相睇睇可以嗎

＋1

[url]
[/url]

+2

爆唔爆

好尷尬 喺紅磡站行上黎好似得自己一個係單機咁

收到風今晚有bon jovi做嘉賓

痴撚線我果行得兩條友利申580

我個排都都爆

點解左右咁吉。。

+3

坐緊780 位都有空位啦

+4

多數買正前

I mean點解唔爆

應該過一半

黃牛狗繼坤狗後 又燶

山頂都幾多吉

坤狗搞咗幾多日

我自己買飛 聽日睇

睇見fb 啲放飛狗 大量現票賣唔出真係透心涼

下次mr.開show 九展算啦 咁長時間已經無曬人氣

Green zone頂位好空

開始咗未

想知幾點開始 驚聽晚趕唔切

未開始 等到瞓著

Not started yet

正常 香港演唱會好似慣曬遲少少時間先開
睇過比較準時應該係kay bb
可能主辦都覺得太空 急call人填位掛

正常幾點完？

靜到...

我朋友係現場話死海一樣

死海

上次睇佢地好似十點幾

唔識d歌

其實d 歌幾好聽啊 點解咁少人睇

好彩有免費飛

完全唔識啲歌... 以前死忠黎 同埋點解可以靜到咁

靜到有啲尷尬

咁多首淨係聽過可笑多麼可笑
仲要淨係識一句

唔該巴打

有無song list

咁點解黎...？

免費飛 六連 被人拉咗嚟

揀舊歌咪好

係咁唱新歌？

其他人都係免費黎？

抵啦 垃圾band
掟左壽包未呀?

係
780位前面有幾個人睇咗陣閃埋人

其實格硬開紅館仲要兩場真係好咩？

真fans究竟得幾多人

係咪轉左公司冇哂啲歌

我諗一場集中d會好d
起碼唔會咁靜

無唱舊歌??

拎牌鳩叫同企起身嗰d

咁撚on9?? 咁真係睇都無謂睇

唔會啦 上年澳門都有唱舊歌 仲幾正

得昨天 森林

唔係咁大件事掛...搞到我好爭扎聽日睇唔睇

d 人係咁走
D 閪妹嗌自己條仔走

真係幾悶。。。

same...唔係死忠但都有聽開d舊歌

新歌現場冇人識唱

點解你地啲780無feel ,我呢比錢買既就坐山頂

都未完 應該唔會咁伏瓜

諗住聽舊歌

利伸： 買左兩張正價588

真金白銀買咗4張$780

佢唱多新歌其實冇野好話 但認真講 佢地啲舊歌一定好過新歌

冇點唱舊歌

想聽舊歌喎

唔會連every one 都冇掛
掛羊頭賣狗肉

等歌list

btw 係咁派飛入去個D應該唔會真係咁岩好多fans 靜都好正常

只好希望佢地聽日多舊歌 出道聽到而家 出新碟 雖然冇乜聲氣都照聽哂 但真係啲舊歌先首首唱得哂

舊歌識晒 新歌剩係識幾隻

希望聽日會多D人

冇唱過舊歌咩？

好想睇

得新歌就唔睇

嘉賓出左黎未

有無人報道下現場情況

等今日去睇既巴絲報導

開始high咗陣！

依家幾有feel

免費飛+1

有冇人報導下佢地個螢光棒APP玩成點

High撚到

問題係去到差唔多尾聲先有feel

完左?

嗚謝中

姐係都11點先完

有冇手足講下唱咗啲咩歌？

無嘉賓

乜原來你都喺到

舊歌好撚正

Song list plz

Pandora？我見佢地ig一齊 rehearsal

尾段黎哂料

叫到聲都沙埋

一去到小傳奇就黎料

我都係小傳奇開始企起身 後面有兩個男仔一齊起
跟住愈黎愈多人 好撚正阿

下半部黎啲舊歌

香港係慢熱

螢光棒幾錢支出面賣

希望聽日都係咁

後半段開始叫到我聲沙

好欣賞Mr. 上半玩自己鐘意嘅歌 後半玩樂迷鐘意嘅
仲要d high歌接撚住 停都冇停過 好撚正阿

想買件tee去到已經得細碼

自high咗一首情歌
當太尷尬想坐低，啲人就開始嚟料啦

二十
早嗰陣

後半段真係跳到停唔到

encore唱咩歌

有冇巴打知件衫幾錢 搵日去買番好撚正

想得太多

等不了

不屈 好似係
雖然唔係fans 但我仲記得佢哋d歌

尾段好撚黎料！好耐無試過睇show咁high 全場企起身咁濟 勁爽 同埋幾乎爆場咁濟

死啦 約咗人買飛 如果佢到時走數點算 現場多唔多即賣飛

大撚把人放飛 唔驚啦

不屈 想太多 尋找一千遍

佢地又話用APP既

我講fb多人放 應該冇人會走數啦

無嘉實 無如果我是陳奕迅

不屈好正

Alan上半part嬲到

良知門 第五類接觸 走獸 Storm

因為太靜？

平衡時空

開頭無人企起身 一直坐

唔該巴打們 因為佢鳴謝個陣趕時間走左 無聽到encore

最high應該係後面搖擺跟住黑色狂迷跟住零時零分個段

中間個段真係完全唔識 睇到好灰

btw 想聽如果我是陳奕迅

冇如果我是陳奕迅

咪係 780都大把吉位

冇左感動

應該唔會唱如果我是陳奕迅啦 有講過其實佢地唔中意呢首歌

下面睇上去唔差呀

冇影尾段？

零時零分

可能留返聽晚
聽到遇到了已經好撚開心

聽日冇fd去睇
ps今日去完聽日又好想去

中間Ronny 同Dash 好似好大陣火藥味講真真係唔知仲有冇下次

佢自己一早叫人stand就唔會咁
撈左咁多年唔係唔知香港人要叫先郁掛
Flop左咁耐難得上返紅館都要咁串

詳情

做咩事

應該無啦 最大問題無乜歌迷撐 佢地自己又唔多留香港 童年回憶 我當今次last ga la

我都係 搵緊飛

邊個位？
Btw睇得到五條友都係有心病完全唔close

零時起哄 sor

唔出奇

應該講笑咋?

佢地唔留係香港係去邊?

唔覺得串喎 起碼冇好似單春咁: 原來跛既

大把飛啦，其實都係想去搵返我嘅童年

唔係死忠fans 我唔清楚佢地平時關係點同傾計係咪都係咁
但我自己睇佢地咁都覺得好尷尬 睇得出佢地都好大分歧

真呀，我覺得係雙向嘅，一開頭快跟住又靜幾首，好難整得high個場，仲要屌觀眾

最正嘅Mr.已經消失咗好耐喇
唔想入去失望多次

咁尾段有啲人唔知有encore早走姐 有咩好講
但就咁睇一隊咁耐無出現既band紅館開有八成入座
唔算失禮囉

反而開始冇耐Dash支bass喺咪有問題

講笑姐擺明

點屌法？求Detail

做綠區山頂見到紅區好空

話 你地好靜囉
跟住話香港人好冷靜果啲
之後ronny咪話 就係知香港搞啲人唔會投入
所以頭半段就搵啲滿足自己既歌
佢話佢覺得滿足自己先緊要過滿足啲fans
因為啲fans唔識high 去到呢到dash就屌佢囉

綠區山頂好似空啲
利申藍區山頂

以前好多歌都好high架喎
high個d歌有冇唱先

竟然有dancefloor
冷到我以前剩係聽過一次

黑色狂迷我俾100分

入到場先知有螢光棒app

佢地自己上半場唱個啲都唔係出名個啲佢地自己都話冇咩人聽過但佢地好鍾意
加上香港人睇concert > 睇band show
都冇人識band show 文化

睇完即刻買埋聽日果場

求歌list

完上半part:
Hello 香港，呢到係香港嚟架嘛？
哇我地玩左咁多歌，點解仲係坐哂喺到，所以話香港玩音樂真係好難。想玩返啲自己enjoy嘅歌，好啦我地enjoy完，玩返啲情歌。

唱完一首情歌同小傳奇啲人開始起哂身:

哇咁奇怪嘅？唱慢歌反而起哂身？香港真係一個好特別嘅地方。

未encore前講完thank you:
係咪覺得好快到呢part?因為你地坐左好耐

佢講左幾次

吓
就係知香港搞啲人唔會投入
暗串緊大陸fans熱情好多呀人地

睇尾段就知香港人唔係high唔起只係有人要帶頭
咁呢個就係台上歌手最大責任

講一次就算啦
講足幾次好銀耳

我覺得上半場啲歌先最正
最可惜成區都無人企

還原成長 兩大無猜 storm
邊城 第五類接觸 今天怎麼了 良知門 走獸

利申啡閘

咁你唱D人地唔識既好難high姐
仲要串fans

香港人個個怕柒怕標奇立異
唔係見到周圍大部分人high係唔會一齊high

我覺得佢只要叫啲人企就得
自己又要懶性格齋唱

估唔到會唱良知門 走獸

唔識d歌 點high

呢個係最大原因
如果佢開頭嗌起身 一定大把人肯企
聽日唔理三七廿一都企左先

我覺得頭半part 簡歌做run down 幾有心思
雖然有d 歌比較冷門 又有d 新歌 對於為左聽Mr. 舊歌high 番晚既觀眾可能覺得麻麻
但係我覺得段run down 幾代表到佢地依十年所經歷過既所有高低起跌
到Alan 唱自言自語果段我仲聽到眼濕濕
到最後用尋找一千遍作結尾亦都簡得好好

btw 估唔到唱零時起哄

我都以為呢首會收埋

想聽tonight tonight

自言自語加上嗰時氣氛靜到真係好有feel空虛的演奏廳

我係佢一定唔唱 咁柒 係咪想紀錄返係十年重大事件之一

真心 幾high high過睇supper

成件事好sad

我覺得森林擺後面會好feel d
一開波d人未投入

快歌叫撚到我冇氣咁濟

有諗過10週年會唔會請返譚校長夾Mr. Tam

後半段冇撚停過
手都fing撚甩

呢堆歌我全部都識
但就係冇買飛入場
追埋Post更肯定冇落錯決定

聽日再睇

瘋狂fing
冇坐過

聽日應該會帶動下上半場氣氛

幾撚驚有譚校長

好撚累呀隻手

睇聽日380山頂位
想知今日有無嘉賓?

唱完森林就應該要叫人起身啦
屌你alan po好似俾錢入場俾你屌咁
收左皮咁耐仲入場睇你擺明仲欣賞你地

不過全程跳應該都頂唔撚順

應該唱之前叫人起

佢地都知d歌冷門啦 點high 先

所以後半段冇比觀眾停

個fd放飛機

放1張 780 5月18 綠閘

平幾多就傾傾

有冇買左佢d衫

係，聽左咁多年，啲冷門唔係有個screen 真係哼唔返啲歌詞，個melody 係個腦到，但load唔到歌詞，跟唔到一齊唱
到佢唱返舊既熱門歌，個氣氛正到爆，可惜個陣都走左好多人
高估自己影響力

上半場就算識啲歌都覺得好撚悶
台下無反應有無諗過台上既都有責任？
講真 入得場都叫支持呀，屌鳩人唔起身

唔諗下自己排到個rundown 點既樣？
想玩冷門歌都唔係咁分上下半場呀
睇完成場show, 我真係睇唔到個主題係邊

第一次見一場show半場有咁撚多人走

想睇 有冇人有兩張飛

一開頭四首幾有心思
當做10年後有感觸唱慢歌
之後就唔知想點

得佢地先知點諗
個opening 其實幾靚
但又唔覺rundown 有咩特別
不過聽到最中意個幾首當留個回憶就算

其實唔係夾硬揾嘢嚟踩，但得好少歌有放心機玩下唔同arrangement

冇5x幻覺

Everyone Concert 變 None Concert
屌你就算好紅嗰啲Band都唔會擺隻冇人識嘅歌喺頭啦
陳奕迅開演唱會第一首歌都唔會係Side Track啦
我睇黃明志由頭企到落尾
點解呀？人哋一開場唱咗半首新歌，之後首首都係人人都識嘅歌呀，high到就算中間唱咗幾首冇人識嘅啲觀眾都唔坐低

唔知聽日會唔會改下d歌次序

應該會

改還改唔好搞到無左第五類接觸同兩大無猜呢啲
明明勁正

佢地個態度都預左完埋show唔撚玩架喇

緣區62段好撚high喎，好多人一齊跳一齊唱，9成熱門歌都有唱，全場都有8成半坐滿，樓上啲人有冇睇架

正前方都好high

我就係企呢區 啲撚樣係咁話好多空位 亂鳩咁屌
根本就唔係 起碼有入咗八成
同埋綠區呢邊真係起哂身 跳足成個鐘

其實全部熱門歌都全場high

聽日都綠區
希望keep住

亂鳩up 明明一去到小傳奇之後成場都炒熱晒

早知兩場都買哂，想睇多場

前少少個幾格都坐滿咁濟

拿拿聲上網收

改改個rundown成件事好好多
前半場同後半場真係好大對比

認同。後半場真係其他band比唔上。前半場有保留

唱到咩位有人走 唔多覺既

無乜可能會話下半part唔正啦

一首接一首冇撚停過

Alan 個態係囉
有下佢又屌唔知咩個陣 mj Tom dash個表情係「夠啦」個種

跳到出哂汗，腳都軟

下半part咪大家期待既野 大家自然咪有反應

講真半場走果堆都未必係fans啦。眼見有阿嬸、老野去睇，走果派分分鐘係免費飛

下半場真係正撚到仆街 勁有feel 全世界一齊跳

搖擺。黑色狂迷。一大堆接住黎
真係跳到頂唔撚住

Btw小傳奇同遇到了放埋一齊唱真係好撚正好鐘意呢兩首

佢真係夠膽死唱完上首最後果句，即刻就入下首，真係痴線聽到個前奏都知乜歌，好撚high

咪就係得後半段全場企
係正嘅
但alan搞到好尷尬

其實應該封撚哂紅館啲凳，睇band show要凳黎做乜？

你係咪就係嗰啲全場喺度拍片撳電話嗰啲傻鳩呀，冇興趣咪走囉，冇人逼你睇

大家起哂身啦？咁就輪到我坐

咩年代
睇supper moment 啦

平時都有睇開sm concert 兩者冇沖突

agree.. 嘥左

屌 其實好應該有搖滾區 比成班fans圍埋一齊跳 唔使戇鳩鳩喺度坐

只能夠講呢個演唱會分左2part
上part 好欣賞佢地玩自己想玩既音樂
但係完全吾同觀眾互動 你叫一聲起身 大把人起啦
仲要比説話啲觀眾聽
大佬 真金白銀比錢入黎聽你串啲觀眾咩
下part 真係不得了
首首都大合唱 無坐低過
完全好似2個演唱會咁
上年有去澳門睇
場細仲有feel

Brown gate
見到好多老人家坐係啡閘
咁樣反應一定唔夠熱烈架bo
前半part真係麻麻
但下半part好撚柒正
嗌到失晒聲 跳到出晒汗
反而我覺得其實佢地只要出句聲
叫大家一齊唱一齊起身
反應一定會好更多
Alan間唔中話一兩句
其實觀眾真係唔係好聽到講咩
仲有個app可在多啲promotion會好啲
我見好多人都係開閃光燈
同埋個promotion片話要等指示先用
搞到我以為要等mr講出聲先用得

總括黎講好撚正 好鍾意mr

係咁接住黎唔撚比觀眾停下

都真係幾多阿叔阿嬸

少啲腳骨力都唔掂，好驚跳錯位look落山

聽晚再黎

有冇人有rundown

780連位飛
1000兩張

開始嚟料，工人打嚟話估女發燒
要即走
但好彩有明晚免費飛
明晚再睇

62段山頂位
企足後半part

最重要
昨天
還原成長
森林
釋放自己
Storm
今天怎麼了
第五類接觸
Dance Floor
兩大無猜
那年這天
邊城
自言自語
良知門
走獸
細說。叫喊
一首情歌
小傳奇
遇到了
無謂再假
搖擺
黑色狂迷
零時起哄
Everyone

Encore:
不屈
想太多
等不了
尋找一千遍

前半part 唔太識 講唔岀
後半part太high一首接一首 所以都唔記得

勁

有還原成長

就這樣忘掉你 換畫 有無 ?

中學好鐘意佢，覺得佢地重視每一種樂器，唔會話是旦一種樂器細聲啲，某一種大聲啲，又或者主音蓋過哂其他成員嘅樂器聲。

什至佢地編曲同solo都好出色，歌詞都好好，好touch到我。

今次入場真係想感受返當年嘅自己係點。

但屌你，人地唔企你未叫人企囉，你要人睇band show要帶睇band show嘅態度，簡單企起身尊重你地係應該，但香港人唔知睇band show點為知尊重表演者，你未教下佢地囉，唔洗咁嘅

no

撈左咁多年都唔知香港人文化點

咁希望聽日有
仲想聽埋發神經
竟然encore左等不了同尋找一千遍 聽日會唔會無

換畫好想有

仲有「感動」 頭場竟然無

老實講我從來唔喜歡佢地 但無可否認佢地造過好多首好歌
今晚入場都係朋友有免費飛先陪佢睇

Alan哥咁嘅態度真係幾趕客
大佬 紅館呢啲場 你企左起身後面唔企 後面就齋睇你背脊
香港人怕事 唔企都好撚正常
你中後段係咁意帶動下人 即刻大家都放低包袱企起身一齊嗌
明明一早就可以做 點知你頭段扮王菲唔講野

仲有句hello 香港都好un耳

個態度衰撚到

我覺得而家Alan想單飛多過搞mr.
可惜佢單飛真係唔紅

講到睇show唔投入係香港人先會咁 劣根性點點點
唔諗下個場根本有兩三成都係免費飛路人

嘩 屌...

我第一日買做左on9仔

我想問你地係唔係識晒佢地d歌
我以前讀書好鍾意佢地隻碟 淨係識呢d
買左飛聽日睇

如果唱森林都冇反應就話失望姐
如果真係Ronny 個說法 揀得唱偏門歌就真係預左咁
唔係覺得好多人想入黎聽side tracks 掛。。。

真係唔知道佢地個rundown 自己5個意見係咪一致

睇得出Alan勁灰
一開始唱咗幾首 講咗歌句就話唔講
到佢真係講野又講埋啲悔氣說話
Hello 香港 乜乜乜真係好尷尬
一開始都唔知比咩反應佢
之後又話係香港搞音樂真係好難
大家都明係香港做音樂嘅真係好難
但就好似supper咁 個團火真係燒到歌迷
燒得一個得一個 佢都咁放棄狀態
叫歌迷點繼續支持
Mr繼續帶多啲好歌比我地啦

睇下SUPPER 點帶動全場氣氛

唱森林嗰下已經係encore mode全場大合唱
又齊又大聲
btw我都覺得佢地5個啲互動有啲尷
你諗下如果有隊感情ok嘅band 搞個出道十周年show
應該會好感動
但今晚....

搞麥花臣應該仲正

Supper moment 帶動氣氛真係一流，好易令觀眾感受到歌嘅意思，好記得佢地第一次喺九展嘅903公開唱小伙子，無一個觀眾知係咩歌，到最後氣氛好好，sunny唱哂成首轉身比個good嘅手勢比其他成員就知好成功！

講返MR，當年佢地第一次紅館show我都有去，佢地的確唔需要做啲咩，當年嘅觀眾已經自動波起哂身

我覺得當年嘅MR比而家嘅supper moment更令觀眾投入，但點解而家變成咁就真係唔好怪哂觀眾

睇過好多SHOW
有AGA X SUPPER
SUPPER一出 全場即刻起哂身
唱到幸福之歌個時全場大合場

佢都係出嚟fing下姐 佢而家大撚把錢真係唔使做

好正！high足全場，聽日再睇
我會覺得呢個唔係演唱會係band show

前面既歌唔係fans唔會識
mr 應該都知自己最後一次 先會將自己鐘意既歌拎出黎玩
佢最後自己都有講 唔知仲有無機會

今日睇完都好想聽日再睇 真係好撚正

有冇發覺啲時間好似多咗 差唔多成三個鐘
平時十點幾就要走 今次都算係咁 玩左好多偏門野
出名嘅歌又幾乎玩哂咁滯

我前面個排5個大陸炒燶飛入黎打機玩we7 dklm

Alan把聲好正 如果走獸多少少screaming會仲好

真fans 表示好感動
對應第一次 演唱會又講翻時事 人生野
好有共嗚 其實mr 一出黎時就玩緊呢d野
alan都話得情歌先受歡迎
可惜今日無唱戰禍

講試過硬係覺得個app因為好少人用搞到個場冇咩氣氛
平時睇演唱會全場都着晒燈㗎嘛

storm好正

呢樣真 不過見隔離好多人都用閃光燈其實都好開心

如果今日都有8成5, 聽日應該爆 好期待

想問佢地啲互動係咪不嬲咁?
我淨係睇今日個feel好似係:"拿,好好醜醜搞埋最後呢水佢喇"

side track

本來入場時見到吉 都有D灰
之後開場除左最山頂吉 都滿
其實去睇得都真心鐘意先去既

係香港人唔投入band show 好被動
同埋有幾多個會聽灑mr d歌
除左最右邊個班fans外
都無幾多

識聽一定 side track

今日睇咗 後半場真心好撚正 留力聽日繼續

後半場嗰種氣氛真係唔識講
勁撚爽 佢地又連住落

首首都識唱新歌識哂

alan識鬼scream咩

睇聽晚
我期待入場盡情嗌

其實要識哂架 佢地啲b side有好野架

好撚正
搞不撚掂
頭半如果佢早啲叫人起身郁下會好啲

期待到聽日 睏唔著了

睇左今日 後半場好撚正
between想問免費飛嗰啲係點樣攞
見啲呀婆入嚟睇又早走
想睇埋聽日
利申正價780

好似係衛訊fb抽？

有無人同我一樣
覺得個app啲燈唔夠光
寧願用閃光燈仲靚仲好睇

帶動觀眾黎講，Sunny 真係香港第一
佢係可以做到d 觀眾自動自覺企足全場

上年有睇濕扒 佢地真心好正 全場氣氛由頭帶到尾 唔洗Sunny叫 全部觀眾都識舉起電筒、企起身
但尋晚Mr 我只係見到Alan同Ronny屌鳩全部觀眾靜

其實真心想講 係睇人架姐 Mr唔係叫有d童年回憶都唔會比錢睇 d態度差到咁真係好趕客

By the way 10點之後好撚正所有hit歌一下爆曬出嚟

點解唔唱現在 咁正 次次都唔唱

呢段野係fb見過一模一樣

我都係copy落黎

有冇rundown啊

上面咪有巴打po左

開頭甩beat 走音左好幾首

小傳奇個陣全場著左9成燈光 勁靚

一開波聽最重要忍唔住喊咗

認真邊度有飛賣

fb group/ carousell 大把

識人有份搞
六連780位

今晚再黎

原價放今晚580飛一張

收今晚780位 一張 $300

alan琴晚狀態幾好

快歌係咁接住黎

嗰陣Alan都會講 “Stand up and let me hear your scream” 㗎
可以聽返everyone concert 1 黑色狂迷

睇返Rundown又唔算係唔識到好唔識
起碼我相信呢次concert買得飛都suppose 會識
（一定唔會係聽過兩三首就入場嗰啲）
況且同上次people sing for people 嗰啲比例差唔多
咁點解上次high到今次仆街？
我覺得係樂隊心態態度問題

一開始mr 玩既歌好反映時事 好黑暗
不過香港歌迷不嬲通病咁 唔識自動波投入

良知門 今天怎麼了
有

希望今晚會更好

雖然un耳 但其實都幾合理

好正lol講中唒就係唔啱聽㗎啦

琴晚睇左，真係好撚正
特別係後半段
但點解會咁多空位

呢種作風好Mr. 如果了解既會覺得正

其實唔識可唔可以係歌迷嘅責任呢又

呢個我同意

呢首係我其中一首好想聽嘅歌 其實如果我是陳奕迅都想聽

就算都無可厚非 當初冇校長推薦比公司就冇Mr.

如果係欣賞佢哋嘅話你就唔會對佢嘅性格有所驚訝

只要大家抱住演唱會係服務觀眾你就唔會enjoy到

終極死忠冇可能唔識啦

ronny支les paul custom
呢度有冇人識結他

想知最後一場會唔會真encore

今晚

邊到有平飛

Facebook Carousell

搵到了

講真今晚一定係最後一次紅館㗎啦 擺到明解散㗎啦呢班老嘢 大家真係要爭取最後機會 加上依家啲飛咁平

唔會解散掛

可能今晚宣布

飛賣唔曬 炒狗又燶 Alan po一晚寸鳩6000-7000人 冇乜點plug又唔係m記嘅舊歌要人同佢一齊high 之後d人比面佢企起身又屌人唱慢歌先企 仲要加句咁我坐囉 屌你佢又真係坐喺台上
又比人感覺想單飛多過做band 尋晚做完訪問 冇等其他4個就走先

事實大部份香港人係唔多識respect台上表演者

濕扒上年concert由頭high到尾 觀眾台搖到就黎冧 又請Survive Said The Prophet做嘉賓 個氣氛同尋晚好大分別

Supper係紅既

我都系一支公，仲諗緊去吾去

呢啲野雙向嘅
觀眾有責任但唔代表你作為歌手可以喺咁大個台度屌柒全場人(仲要幾次)

咁多年冇開紅館flop左咁耐都仲俾780入場支持你你要感恩啦下話
屌你我坐下面摺櫈完全覺得俾你alan兜口兜面屌到一面屁咁
佢個死人態度擺出來就係玩埋今次唔撚玩發悔氣

人地出到聲都仲on99坐係度
洗唔洗八人大橋枱你起身呀

其實點先可以坐下面 我見係咪多數都係啲家人同朋友
或者啲明星同藝人

咁誇張

佢屌完之後已經全場識起喇喎
係佢地頭半part懶有性格唔講野齋唱仲要冷門歌怪得邊個

就係你呢人以為比左錢就大撚晒咁
頭幾首唔覺得有幾冷門囉
係你班友無聽開投入唔到姐
最重要
昨天
還原成長
唔知邊忽冷門

唱慢歌先企起身 香港人真係特別
呢句真係難聽過粗口
屌你帶唔到氣氛就連續追擊觀眾
全場有8 9成人比錢買飛入黎聽你屌鳩我？

前part昨天、森林、還原成長係正 但依家係屌佢態度問題 有d野講1次夠 不斷追擊觀眾為乜？

On9除左昨天根本得真fans先會識
仲有我冇話比錢大晒
我自己都覺得香港人睇show文化有問題
但屌完之後其實香港人係high得起只係冇人做主動

我最主要不滿係Mr.收皮咁耐難得出返黎都要咁串
同埋重點係佢用諷刺形式講足幾次

如果屌一次都還好
屌完之後有企起身都仲要加多兩句屌唔係搵野拗係乜

仲有森林嘅

Ronny Alan輪住追擊真係
好彩我係睇mj

自己聽返alan po頭兩次concert幾有熱情帶動氣氛先啦
尋晚擺明同頭兩次係兩個態度黎

邊到仲有平飛賣 好想睇埋今晚個場
不過自己去

睇番d片好想去多次 但又比錢入去比人屌好似好on9咁

周圍都搵緊平飛但自己一個去睇又好on9

上網買飛啦手足

唔可以 你冇可能識曬容祖兒、陳奕迅所有歌 同樣道理
Mr 10年都有幾十首歌 但plug歌 m記歌嘅洗腦程度 一定入腦過其他冇plug嘅歌 Mr仲要消失左幾年 成隊都冇update d人點會仲記得冇plug嘅歌

呢堆歌係好正
但要去到後面唱返啲大路啲既無謂再假 黑色狂迷 零時起哄 everyone啲人先high

睇過eason life 其實就算係eason
都係去到後半 啲人先識起身

同埋 最重要 點會無人識
我覺得佢今次個開場好正
btw 我覺得有啲似鄭中基既opening

我寧願聽到多啲呢類歌
今次個rundown係幾餵得飽真歌迷既

黑色狂迷 everyone 真係聽到厭曬
無奈係得呢啲歌先炒得熱個氣氛

收到了 今晚再戰

但你要明白現實而家仲會入場嘅有幾多係10年真fans同埋免費飛

有冇人一個去睇？

睇完琴晚想收張單丁位睇埋尾場但收唔到

人地娶左有錢女啦 洗鬼理你地咩

應該收到上網搵下啦

搵過好多grp都係2連咁放

電視有歌詞？ 背唔晒

城市售票網仲有飛賣

琴晚幾點完？

今晚準備好

1001